386點解係咁跌

如題

貝萊克減持

咁多年都要靠國家保貼先生存到既世界500強公司

油係向下探架嘛

大家覺得升唔升得番上去5